啊邊個邊個 個仔一出黎俾咁多家用啊！

究竟班三姑六婆、師奶吹夠水未
成日係到亂噏廿四，啊陳師奶個仔揾2萬俾1.8萬家用啊！
你個仔呢？
成班離地撚，係啊人地俾成份糧屋企，但係食屋企住屋企，咩都唔洗理，仲留左層樓俾佢添一 又唔見佢地咁講呢啲

俾家用仲要受氣，唔係要儲錢，一早想搬

忍下啦

畀9成家用 百年一遇既孝子

班三姑六婆
咪好似連登仔人工吹水大會咁
吹得鬥勁

啲老母會信到十足十，再一傳十 十傳百
細個已經成日同隔離小明鬥高分，大個仲要同佢鬥俾錢，香港男仔永遠都係隔離屋小明嘅手下敗將

劉____ 十幾歲就有10萬蚊利事

人地表哥係大陸做左廠長,同你一樣大,結左婚,個仔3歲啦

人地還人地啊 屌你老母

人地老豆老母年年都幾萬利是
人地父母又供佢仔女出國讀書呢

啊邊個個仔吸毒運毒坐緊監添啊

呀邊個邊個個呀媽買左層樓比佢呀